上條當麻新年返工打氣區

#2 bot

慘

新一年唔好買巴塞喇

259

疤狗起碼仲有機贏，最犯賤係買獌狗果d

輸大左 無計

不幸呀

早晨，阿部敦先生！